著冷衫係咪唔咩得背囊？

認真一問 著冷衫係咪唔咩得背囊？
次次都會磨到腋下果啲位起哂毛粒

各位巴絲有冇同樣處境